"唔好唔開心啦"呢句說話真係好霸道

我控制到㗎？我想唔開心㗎？

唔好唔開心啦

吾巧吾hi sin la

睇下邊個同你講啦

唔好唔開心啦

睇下邊個講囉

男朋友

如果係彩姐就唔同講法

識我

以後唔講囉